DBS 點先做到0.56 一里?

睇咗成篇嘢幾次, 都唔知點樣0.56一里.
1:要求話開咭2個月內達到以下要求? 係咪即係5000蚊?
5000蚊有5000里? 當你換5000里時佢就會送4000里? 5000蚊 / 9000里 = 5.56
2:但係又話" 到eSHOP用DBS$以單一交易兌換5,000 Avios里數或以上（按現時適用的里數兌換比率DBS$48 = 1,000里數計算，即須將不少於DBS$240兌換為Avios里數）"
要用DBS$240 換 5000里. 但係碌125蚊先有DBS$ 1, DBS$咁240咪即係要碌30000?

有冇巴打可以請教下, 到底係點計? 好亂